分左手 犯賤求屌醒

你著左我對西瓜

兵

唔係咁開心啊嘛

你真係覺得你地曾經係男女朋友關係?

人地難得變番正常男人 你就放過人啦

非gay

見曬家長既兵

搞大左先，之後再問多次

紋曬身知咩事啦

邊個飛邊個先

一睇就感覺到係時下一般垃圾情侶關係，咪又係用黎攝時間，得閒一齊出街但各自玩手機，食飯成程零對話，有需要就屌下閪嗰種

出街無咩問題
有講有笑 但我唔鐘意呢種關係

pish

想知你usename點解多d
紋身會有咩事

曾幾何時同一樣 不過我冇你咁屌柒佢 係時候要清醒下